屋企人完全冇衛生意識

前排佢地揸車接個發燒既親戚去醫院check肺炎
由於testing都未出完全唔知個親戚有冇中招
如果係真 佢地就會係密切接觸者
返到黎我將佢地掂過d野消毒一次
話我當正佢地有病 好hurt人
然後我搬左出去住等個報告出左真係冇事先返去
佢就屌我小題大造
然後再屌我嗌完外賣返黎都要用酒精噴下個膠袋
真係好無奈...
佢地返黎唔會洗手 戴口罩唔遮鼻就出去都算
依家屌返我轉頭注重衛生就係奄尖
仲話直頭係社會生存唔到
有d咁既屋企人真係好難頂....

我老母用完個口罩 番到屋企就擺係茶几面
我每次都要噴哂野咁幫佢執番落垃圾筒

有呢D屋企人真係喊三聲

搬咗出黎自己住好耐啦

我屋企個兩個都係咁啊 個口罩就咁隨便放 要出門口就再重用 講真我都無出聲屌佢污糟啦

啱啱grad咋...工都未搵到...如果有穩定收入我都想即刻搬出去住

搬出去住都正常. 如果係關心屋企人. 佢哋應該搬出去住先啱.
其實老人家D 衛生意識係差. 你要接受呢個現實.
我有個朋友又係勁緊張D "武肺"
佢成日屌9人唔衛生.
但係佢對人更加唔衛生.去完人屋企/車. 就將D 垃圾周圍掉.
佢屋企勁污糟. 個地下萬年污積痴立立. 但佢就堅持要人哋入屋除鞋.
佢話D 污積冇武肺, 但係人哋隻鞋可能會痴咗武肺

我都接受佢地係衛生意識差 但比佢屌返我轉頭話我奄尖條氣就真係chok住
你個fd真係雙重標準...自己做好衛生先好投訴人地啦